（單車JJ) 有無試過淘寶買單車零件？

最近想買105 5800 groupset,如果係淘寶訂會唔會有假野/伏？
有無邊間比較穩陣？
另外想問下邊度可以買到105 前後花鼓？

屌你 仲買支那嘢

香港搵唔到

Amazon

Chain Reaction Cycles有掛